白禮頓係咪搞事呀你老母

拎一分咪算囉, 整走左摩佬大家有排受